DSE等緊放榜未瞓嘅入一入黎!

其實DSE真係唔係斷定你一世
入到大學/大專其實都已經無人會care你dse咩成績
你宜家可以做嘅就係唔好諗咁多!
或者睇下世界盃令自己分下心
唔好太緊張
*如果已經知道一定入asso/hd 而且無用eapp報定嘅同學仔
我建議你準備好:
1.現金 ~$800 (飛的同留位費用嘅 熱門asso課程都好快滿)
2.身份證副本
3.學生證副本
4.成績表
同埋同學收到成績之後要開始重新排jupas
用過來人身份
排jupas其實都係一門學問
話說我之前都開咗個excel 綜合曬所有資料先報jupas
千祈唔好睇小!!
祝大家聽日都有理想成績

利申 2017考生

你地有咩問題都可以問!識問一定答!

.